屌那星一出街成街男男女女都戴頸巾

有冇咁能鍾意跟風呀？
扮韓星呀

凍阿 撚樣

on9 幾時開始戴頸巾變咗係跟風 頸巾韓星先戴得 ？

而家唔戴，幾時先戴

你都戇撚柒尻，咪撚着衫啦你抄

就黎連著件普通衫都係跟風

就嚟連呼吸都係跟風

樓主做咩跟風學人出街?
又跟風上黎開post?

召喚潮流台大佬大寶哥

系

有幾凍呀 我仲著緊短袖
跟風就跟風啦

你唔凍關我撚事咩
我覺得凍要戴咪得囉
你做乜跟人風著短袖先？
屌你老母扮型呀？

下

米撚著衫出街啊麻
跟咩風學人類著衫姐

樓主遲過我用連登喎，我用你又用，跟風死垃圾，人呼吸你又呼吸，你老母生你出黎跟風？

戴口罩都跟 戴頸巾唔會唔跟啦

夏天先囉 對唔住啊

條頸巾 女朋友送既 你有咩死毒撚

樓主開親啲post都係on9 post

Yes

凍咪帶 又關你撚事咩 乜撚野都跟風 人食飯你又食
等睇樓主比人屌老母

好撚正
樣又靚 腳又正 又著得淫

乜撚野都關韓風事 凍啊大哥

樓主戇撚鳩 反韓反到懵撚咗

韓狗發現

浸閪味出撚唒嚟

知你好大隻著緊背心出街啦

而家呢D天氣戴會焗到成身汗

個波位好似慢慢地
不過我都唔討厭垂乳

係咪要夏天先可以帶頸巾

改改張圖 變拎支煙

連登好多韓狗

樓主凍撚壞腦

樓主做乜跟人著衫

香港嘅濕凍.....

蓋清難得嘅高汁

樓豬著衫亳不跟風，好有品味

凍撚懵左你呀？樓豬

短袖only

凍你老母

毒撚窮到頸巾都買唔起呀
小心凍親呀

樓豬老母連人帶衫生樓主出黎?
如果唔係 樓豬做乜學其他人著衫 咪跟風啦

係囉，而家興寒風

屌你老味我著緊短袖，跟風垃圾除撚左佢啦

Ching大家自己人 一齊屌鳩頸巾撚仲好啦